有冇人會道地綠茶當水飲？

平淡得嚟帶點甜 又健康
又有劉華嘅味道

唔知點解飲親總係覺得有陣芝華士嘅味道

飲開包裝 一日幾包

飲得多綠茶做Mixer

公司開飯見到有會拎兩包
因為好快冇晒

其實唔係健康

糖份好高

公司雪櫃全部都係咖啡

芝華士？ 係梳化定係威士忌嚟？

我冇打錯字丫，你冇理由唔識聽廣東話丫

每100 mL 有3.3g糖
每1.5L 有49.5g糖

想問咁算唔算糖份多🤔
點解飲落去幾乎冇乜甜味🤔

唔飲酒

咖啡飲咗失眠
唔鍾意飲

49.5g糖=一日最高糖粉攝取量

唔梗要，我教你，上次特價上咗幾支

可樂原來都係差唔多
每100mL有10.9g糖
330mL有36g糖

其實相對健康好多
好似係🤔

我戒咗糖近一年，早前同事買咗幾pack放喺公司雪櫃。屎忽痕開一包嚟飲，仆佢個街，啜入口即嘔返出嚟，甜撚到仆街

最憎酒

道地綠茶蜂蜜味喎
唔係蘋果味 蘋果味甜好多

就係蜂蜜，見佢記憶係淡而無味咁濟，我先屎忽痕開嚟飲

咁慳返

蜂蜜味都甜
飲慣左唔覺

你試下買正宗綠茶茶包
再加小小蜜糖
正常唔會咁甜

道地茶就係甜甜地
令人唔覺唔覺飲好多

加糖嘅綠茶不了
只會飲無加糖嗰啲

啱啊 嗰少少甜味令人飲完又想再飲

咁不如飲水